點解大家都係跣走左個冠軍,謝拉特比人笑到而家,泰利就無咩人提起?

泰利跣走嗰個仲要係歐聯,但真係好少聽到人笑佢

因為十二碼一係入一係唔入

因為泰利之後都有歐聯

_ _ _ , _ _ _ , _ _ _ _ .

因為26年未拎過

但佢攞翻之前都係無咩人講起,謝拉特跣完嗰日已經一堆改圖

因為一個係最後幾場
一個唔係

可能因為果時利狗其實可以唔攻但隊波谷曬上去掛

因為最後拎返
謝老4跣完真係跣走個冠軍（永遠）

原因：利物浦=柒

係都笑佢屌人老婆啦

因為嗰期利狗好似贏撚咗冠咁串柒柒

因為利狗係狗

因為君子真係好笑啲
我係猁都咁話

根本果場拎一分都夠做

大佬你跣完，仲要扮狗爬
好難唔笑wo

泰利跣未死 安歷卡射失先死

丹巴巴亞害左謝4

等睇謝狗圖

因為老四係慣犯，泰利唔係

謝老四早兩日同我講 話留番個冠軍等佢第日做利記領隊時先拎

好黑仔 入左就贏
益哂獌

秦利最多同小豬一樣
但謝四真係。。。

君子仲要打mc之後講it does not fucking slip now

This does not fucking slip now.
This does not fucking slip now.
Listen. Listen. This is gone.
We go to Norwich. Exactly the same.
We go again. Come on!

小豬，心理質素差到

以為贏左mc=贏左champ

佢唔slip的確係

老豆諗住泊大巴和算
你就送禮

其實鏝輸果場都係隊長slip

外國曼迷都有唱Viva John Terry

冠軍1.1幾倍輸夠經典

你講緊曼聯2011/12？
6場領先8分好似封埋盤！

有女既邊夠膽笑泰利

泰利要射第5輪係因為其他人唔敢射
隊長風範挺身而出根本屌唔落手
雖然我覺得佢整隊長臂章個下係覺得自己入硬等捧盃最後炒咗好柒

因為泰利果球係臨危受命(巴哥被趕出場)

弱智？緊係講我利

謝拉特跣腳個時都無埃及美斯
抽都抽好d啦

球迷: We are going to win the leagueeeeeeeeee~

佢唔撚跣腳都拎唔到冠軍咖啦

拎到

一個係本身有9成機會 一個係5050

巴治奧炒到九樓高
啲人都係覺得可惜多過恥笑